除夕抽獎接連出問題 旅發局邀第三方公司作獨立調查

dllm呢啲嘢又咁快有獨立調查

旅發局暗黃手足

又用另外10,000,000做獨立調查

正經野又唔做